WA 係96 LINE牙~~~~~~

九了能比坦克輾過雙腳殘廢 成口生痱茲 比雷射槍照到雙目失明🙏🙏🙏🙏

我表白蝦翁♥️

蝦翁災仔yerin超正

右邊我ex 中間係我現任個best fd 左邊我個fd

災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災

第一張圖連樣都唔洗露

超正❤❤

我愛蝦翁

災災

左右死開d唔好扮fd

94line正啲

怕自己會對佢做d好可怕既事...

你係咪想被我打

係

我fuck wendy seulgi

我fuck u

打j呢d野自己黎is ok

收啦你不舉